散水撚，捉鬼撚，fake news 撚全面進場

仆街死啦你啲軍師快撚啲去

有條垃圾 channel 又喺度講 1530 清場

咁清撚咗場未？